識人做緊狗，你問我，我問佢答

佢答到嘅，可以答嘅都會答

有幾多個手足比狗打死

831單野麻煩請解釋下

女警多唔多les

推呢個

整張證加連登名黎睇下先啦

佢答唔到，呢樣得屎展答到

佢老母比人屌左幾多次？

佢話佢平時都係抄牌（交通警），突然要去做green object

聽講係話因為唔夠人，識開槍嘅，都可以係green object

721 佢死撚左去邊?

姦左幾多人呀屌佢老母

佢有冇係前線打過人

好想問關於樓主嘅野，但好似會離題，所以唔問喇
輕輕一推

怕唔怕出街比人打？
敢唔敢同人講自己係狗？

軍心如何
白警多唔多
謝振中放假有咩感想

直接講有咩大料爆可轟動全港啦
有證據就send晒去各大傳媒

多唔多人辭職

無，佢係負責叫停班低學歷嘅散仔

問多條 而家警局裏邊氣氛係咪好差

多唔多人被強姦？

中國派咗幾多公安落嚟

721 啲「同事」哌邊到？

*喺

我個friend 話佢哋係好驚林鄭講嘅嘢，因為到最後警暴停唔停唔係警察決定

而係林鄭

林鄭譴責警暴嘅話，佢哋就要面對末日

同埋佢話班散仔係真係好癲，但係班高級狗由得佢哋發窮惡
等到上面order，啲人散左，嗰一日就收工

唔散嘅，就瘋狂 OT
其實大家OT到半條人命都好撚驚猝死

forward俾佢知

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

呢個唔洗講

你試吓四個月瘋狂OT見唔到屋企人
我諗都好辛苦
可能resign嘅都係呢個原因

咁警員同警員之間關係係咪好好

呢隻狗回避答721 既問題

點解成日都請人？

冇冧巴係唔係冇機會搵得返佢出黎？

因為一路唔夠人

原本唔夠人，呢頭請完，之後又有新嘅走

係，有樣都可以resign
所以五大訴求係存在逼切性

點解仲請到人

佢答唔到，唔喺嗰個環頭

佢唔係成日做狗

防暴狗都有輔警

佢地有咩死穴？

有冇白警做緊野？

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

警署入面多路多虐打/ 殺死手足

岩岩係咪打死左個手足？

輔警都做得？有無去過防暴訓練？

點解佢地on9到下下要係勁遠落車跑個百米衝刺去一個無人既地方
明明有車點解唔近啲落？

另外前面堆速龍龜明知點都要OT
其實你落力跑/打人係無得加人工㗎柒頭
番到屋企又攰
點解唔好似啲警局散仔行行企企
Hea跑下就算？

打到喱度 我都覺得佢地真係好撚蠢

元朗流浮山 天水圍個區環頭 個d 人先知，而差佬安排人係邊到做，多數係近番自己屋企，入面有幾多圍村人 自己諗，同敢唔敢出聲又自己諗。隨時黑白兩邊追殺你。

有冇大陸公安混入香港警察？

散仔同散仔關係好，同白衫關係唔好，佢地大部份支持打7市民同示威者。
佢地覺得白衫無能先圍捕唔晒咁多示威者。

來自廣東省。

佢地有冇擔心過做condom 被清算

樓上兩個回覆用錯左AC定另外仲有人幫答?

你個警察朋友 有冇諗過辭職唔做

一入職兩萬六，頭幾年一年跳兩個point , 有人四十歲三柴六萬一個月，點會無人做

無，堅持係正義之師。係教育問題搞到香港班人出黎搗亂。黑媒黑記黃屍老師老美搞事。

幫覆下咁

執法者要比人拉天荒夜談

如果係真，呢d可以收窄範圍就唔好講真話啦

四十有6萬
冇幾多工有

咁之前網上流傳香港警察支持我哋

呢啲訊息係咪都係假㗎

啲前線散仔知唔知？

上次有單新聞 講警察拉左人返警局後
自備歌詞迫人唱 願榮光歸警察
想問有冇歌詞睇下？

冇交通燈嘅十字路口
點解冇交通警出嚟指揮交通？

點解要瘋狂OT
宜家又唔使巡邏, 又唔使捉賊
剩係weekend出下黎打人

佢地真係唔知自己智力有問題

咁係唔係打完人真係唔使負責任

即係喺前線放軟手腳 會俾人追究？

冇 見人就打

好 唔該你個警察朋友

依家仲有無假放同休息時間夠唔夠

食屎啦撚樣 教育出問題點會咁多專業人士港大中大同名校生上前線呀 佢地讀書點都多過毅進狗

上黑警濫權網是但合理解釋到十件事當你贏 正義之師蒙乜野面 無mumber無委任證 擺明心虛 全港幾百萬人唔妥黑警都唔認清事實

咪撚講治亂世用重典 呢四個字只係借口 黑警只係執法者 無權定罪 憑乜行私刑酷刑殺人強姦

明顯你係狗 樓主都係 咩朋友個朋友嘅大話 留返四點鳩up大會慢慢吠

我無野問 只想講 所有黑警同家屬早啲死 落地獄

六皮野要出賣良心 日日返工俾人屌 擔驚受怕自己/屋企人俾人麻包袋/杯 我拎萬六算

事實班人仲做緊，唔會唔撈 唔透露自己身份 ，習慣無朋友，有屋企人就夠，其實佢地生活如常。只係番工辛苦同搵多左錢。

係真既

只係佢純粹著green object既uniform
實際行動係唔關佢事

點屌都無用，佢地上開港人港地圍爐接受資訊完全唔同。佢地會覺大肚婆係肥婆，打街坊係佢地唔聽警方講死要出街，基本上藍到不得了。自求多福。

push

屌你老母啊黑警打人合理化？

同埋好多親中團體去探佢地。支持佢地，佢地覺係真...所以唔好諗到咁易打散佢地 而且佢地深信有一日會令你班後生仔醒，唔打唔會醒...

問佢幾時死

妳老母 OT幾銀

我地深信有一日會令你班黑警醒，唔變condom唔會醒

到時睇下啲親中團體去咗邊囉 人在做 天在看 落地獄啦狗閪

穿咗羊水入埋產房 仲叫肥婆？ 街坊住個頭又點樣唔出街呀
黑狗唔係on9就係白癡 人一藍 腦便殘
做得衰野陰質野多要靠支那圍爐取暖 講出黎都笑大人個口 死黑警

無可能啦
無入過camp既唔會比前線
你係咪鳩吹
最多咪企後排

姐係你又係狗？

對於近期咁多被自殺事件有咩睇法？單單都話無可疑。
新屋嶺被強姦被雞姦有咩睇法？
對知法犯法嘅同袍有咩睇法

佢係吹 一係個frd昆鳩佢

驚唔驚畀人搵仔？

點解打人打得落

d 前線狗有無話覺得
E家中意開槍就開槍
殺你就殺你…